大家睇post有冇成日錯手㩒到廣告？

我明明就咁向上碌都彈廣告
好懷疑係咪真係我手殘

我都係
肯定冇㩒到

課金